兩個日本妺，左定右索d?

兩個日本妺，左定右索d?

##hursky

梗係右

左

不了

右，不過有啲整容feel

Fuko正係常識

左真啲右正啲

左唔笑可能好d

左邊係杰寧？

同埋張相似執過

渡辺美優紀 矢倉楓子

好既都畢晒業, nmb 摺得末?

右

大波果個索d